晚晚都聽埋心仍是冷人在旅途灑淚時依d歌

冇辦法
人唔如意
唔聽依d有咩好聽
做人就係咁
晚晚諗住街邊d女人打飛機
睇返yt history
自己聽過d歌
心仍是冷 人在旅途灑淚時 如風 夢裏是誰 郵差
新一d既
全部hotcha super girls hana 吳若希
離愁別緒依依不捨個d歌
係咪好痴綫
好似街邊d痴綫佬咁
不過依個世界
你係痴綫
個世界認定你係痴綫
水洗都唔清
自己過埋今世就算
借網絡依一角發下癲
聽朝又扮返正常人
皮唔笑肉不笑
打咭返工放工
話之佢死
等月尾出糧叫雞
打側攬住d女
當對波係枕頭
一路係上面打圈
一路咩都唔諗
做返自己
臨走錫佢面珠登一啖
多謝佢半個鐘陪伴
唔會好似出面d女咁俾面色自己睇
着返衫
又有自己既路要行

以為你寫詩

ching頂住呀